攞埋b仔過年後遞信會唔會太仆街

諗住過年之後遞信走人

已搵到工 新公司比我攞埋b仔先遞信

新年流流遞信會唔會太仆街（想一放完假就遞信）

下 咁你免費幫佢打多個月工先走囉

係
請繼續做唔好辭職

好仆街, 最好拎埋long service award 先走

過年後即遞會唔會比人感覺太差

但係過年後唔遞變相要新公司遷就我

好衰仔 應該俾埋份b仔佢先走

過埋年攞埋開工利是先走

好多人都係咁。

你都走啦屌 仲感乜鳩覺呀 打工咋
結婚呀依家？幾撚多歲呀仲唔撚化
咪叫你覺得唔好意思既唔好收錢幫佢做囉戇鳩鳩

會
俾我而家就遞信

貼錢俾公司返工就最乖仔

agger 公司俾機會你學習就要感恩交返學費啦

你都戇鳩，緊係你比返收工利是全部上司同同事先走

放完假先遞咁戇鳩 要返多幾日

哇 仆街到你
攞完B仔唔做返3﹑5﹑7年你都唔可以走啦

你成份B 仔攞出嚟請同事老細食飯, 唔夠再自己貼
咁咪唔會比人感覺太差

唔怪得之有人話政府要追回議員薪金係合理

b 仔係你上年既獎勵
緊係拎埋至走啦

請佢地幫我含撚就真 屌你老母 日撚日屌住咁做野

又唔撚係有料 指示又唔清晰

請？我請你幫我含撚呀

咁你依家會唔會比人感覺太差
過年後遞信會唔會太仆街, 你自己已經解答咗

咩叫b仔？

老闆生既bb仔

咁你又上黎開post

你都on9

份b仔係用嚟retain 你過去一年嘅service
攞完之後走有咩問題